逆轉系列真神作

1,2,3集神唔洗講 尤其第3集 簡直係癲峰
逆4個頭都好神 但個尾太差
咁多年時間只係為左揭發boss
王泥喜有d為出而出既感覺
(不過有美貫)
逆5冇玩唔評論
逆6開頭終於見得返最重要既人
仲有d位接返4 都算神
逆檢系列都好玩 尤其2個boss 真係估佢唔到
大逆轉1+2 我覺得直頭超越埋1,2,3
單玩第1集只可以話合格
但玩埋第2集睇返接第1集d伏筆位真係神到癲
尤其依家用手機已經可以玩返 d回憶返哂黎

逆轉456係恥辱

6都唔算好差 4就差d

成步堂不敗神話

大逆轉2 有冇ios中文版

我一直都覺得出王泥喜既原因
只係因為官方已經諗唔到點整個教學

1 > 新手
2 > 失憶
3 > 回憶

唔整個新人出黎寫唔落去
玩左3集好難再屈成步堂咩都唔識咁開場

利申支那app方法裝

裝大陸APP咁勇

用部19後備電話玩 唔係向用開個部

死link

依條片 唔知點解死link

有冇6的漢化？可以點玩

跟上面方法或者自行google 6好易搵到

見咁多人問 我講晒出黎 點玩漢化
1-3 gba 有
4 逆檢1 2 nds 有
5 6 Android 3DS有
大逆1 2 android 3DS有
用iPhone就買部19 2手Android玩 Android 可以玩晒全部
亦可以用係電腦 Android/3DS模擬器玩

1-3當然好玩 童年回憶
4 5 同大逆1 逆檢1都比較差
6有3既影子 但單集計我覺得好過3
逆檢2神作
大逆2反而令我覺得呢個大逆唔再係熱血逆轉game 係講友情同主角既執著
逆轉VS雷頓可以唔洗玩

1-3 steam有中文版

屌 講錯 5係Android係無中文 得英文
一係用3DS模擬器(citra)玩 一係睇英文 唔算好深

呢套野好似由小學玩到而家都仲J緊
舊時得閒會用GBA模擬器開返黎打123集
而家就可以係PS4玩返
淨係打到第四集就無打
56同檢事都好似出係3DS 所以無得玩
到而家都唔知後尾個故仔點
第四集起真宵就好似唔見左咁
又唔想WIKI知道得太多劇透
幾時先肯係PS4/SWITCH出返重製

檢事nds到 你用電腦咩都玩到啦
真宵6會出返黎 當年用呢個做賣點引人買

3DS嗰幾隻
大逆轉系列正過56
56有d為出而出咁
5最記得cut咗位唔畀人搜查
最鍾意3

中文版逼你聽蝗語配音
好彩pc有得自己改返日語中字

456好正wo 睇到王泥喜成長
係4個成步堂太勁 勁到56出返好奇怪

咁多代玩齊哂 45代係差
但6真心唔錯 老玩家會玩到眼濕濕

另外大家玩左咁多年老翻
官方上年終於出左123中文移植
記得比錢支持返
capcom快d出埋456 同逆檢官方中文啦

4個樣成熟同老練D
56又變番傻仔咁

認同3之後最正單集係6同檢2
大逆2點講呢
冇1鋪排既話 唔算突別精彩
但1又偏偏好撚悶夠膽死純偵探做一章
有幾章真犯人又制裁唔到 冇哂玩逆轉既熱血爽快感